2017年春季日劇討論(5)

星期一（月曜日）
富士月21 《貴族偵探》

星期二（火曜日）
富士火21 《CRISIS 公安機動搜查隊特搜班》
TBS火22 《其實並不在乎你》

星期三（水曜日）
NTV水22 《做人老母》

星期四（木曜日）
朝日木21 《緊急審訊室2》
富士木22 《人100%靠外表》

星期五（金曜日）
TBS金22 《反轉 Reverse》
朝日金23 《女囚七人》

星期六（土曜日）
NTV土22 《我是真命天子》

星期日（日曜日）
TBS日21 《小巨人》
富士日21 《櫻子小姐腳下埋著屍體》
NTV日23《科學怪人之戀》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2017冬季日劇討論

第92回日劇學院賞：

最佳作品：
1. 四重奏
2. 謊言戰爭
3. A LIFE 深愛的人
4. 東京白日夢女
5. 打工仔超人 左江內

最佳男主角：
1. 草彅剛（謊言戰爭）
2. 高橋一生（四重奏）
3. 木村拓哉（A LIFE 深愛的人）
4. 松田龍平（四重奏）
5. 堤真一（打工仔超人 左江內）

最佳女主角：
1. 松隆子（四重奏）
2. 滿島光（四重奏）
3. 吉高由里子（東京白日夢女）
4. 芳根京子（別嬪小姐）
5. 綾瀨遙（精靈守護者）

最佳男配角：
1. 淺野忠信（A LIFE 深愛的人）
2. 松山研一（A LIFE 深愛的人）
3. 宮藤官九郎（四重奏）
4. 坂口健太郎（東京白日夢女）
5. 藤木直人（謊言戰爭）

最佳女配角：
1. 吉岡里帆（四重奏）
2. 水野美紀（奪愛之冬）
3. 木村文乃（A LIFE 深愛的人）
4. 大島優子 （東京白日夢女）
5. 小泉今日子（打工仔超人 左江內）

最佳編劇：
1. 坂元裕二（四重奏）
2. 後藤法子（謊言戰爭）
3. 鈴木收（奪愛之冬）

最佳導演：
1. 土井裕泰、金子文紀、坪井敏雄（四重奏）
2. 三宅喜重、寶來忠昭（謊言戰爭）
3. 福田雄一（打工仔超人 左江內）

最佳歌曲：
1. Doughnuts Hole《大人的法則》（四重奏）
2. Perfume《TOKYO GIRL》（東京白日夢女）
3. Mr.Children《光的工作室》（別嬪小姐）

特別賞：
配角們的反差萌《by players》

下載同線上睇

lm

LM

到底反轉會點

左面咩事

做得太多小天使

石田百合子個ig已經有100萬followers

麗華同涼太係咪想支配到自己的伴侶 真係好鬼恐怖

唔係對方出軌在先都唔會演變成咁既

又多個
btw交響情人夢, 我發現金毛小提琴同乸型定音鼓係瑛太同小出惠介既時候真係shock左

右邊係窪田正孝

係

左面點認

左面認到喎, 頭髮下面都係正常樣, 係右面太偏離

正呀, 原本原著最尾呢次見面完剩番幾頁紙順手輕輕爆埋個真相就完
宜加
無啦啦畀人插, 親自操刀加料駁長改結局
莫非廣澤無死到番黎報仇
但係佢點解會比人插, 明明無仇家 仲有果陣收音機話好多小偷又未解
每個禮拜最期待就係呢套

btw, 點解佢明明係背後被插, 但係之後D背脊shot件風褸咁完整又無血既 穿左崩

我睇到最尾果度叫左出聲

我都嚇左嚇

照計個犯應該唔會想攞小笠原命

插啲位都唔係要害

即係依家反轉改咗結尾？原著撚無得劇透

tv 版結局湊佳苗自己寫返

下集一樣會出原著結局
多咗咁多條線，點都有點唔同啦
不過幾肯定最直接嘅死因係唔會變啦

反而想知多佐邊幾條線

ntv夏水十

好似唔錯
但遊川和彥...

都估係晨間劇女主角做架啦
呢套會唔會又係行悲慘風格 唔知邊個做果位青年呢

啪啪紙裙 好想衝去啪

一個字 爛

幾襯個主題

戶田真係冇動情， 冇動情又同殺自己男人既人訓？

我估有

睇番次序，佢最先係想睇4個係咩人先接近佢地，後來出現殺人犯字條深瀨講番飲酒單野先令佢再有復仇心

人100%真係好啱女仔睇
學到扮靚又可以搞笑加愛情
本身唸住睇下頭一二集 宜家個個星期追

我都覺 勁鍾意水川麻美

反轉 7.5% (+0.2%)

我是命中注定的人 8.2% (-0.4%)

小巨人 13.6% (+1.5%)
櫻子小姐腳下埋著屍體 4.8% (+0.6%)
科學怪人之戀 6.7% (+0.1%)

今個星期富士全線上升

murotsuyoshi

已經懶到淨係睇兩套

追一套 之後等完左先睇命中注定
下季又要追code blue

田中千繪拍貴族偵探

做人老母同櫻子小姐 睇睇下無睇

cook bull

睇櫻子小姐都冇貴族偵探睇到咁激氣

齊藤由貴做渡邊直美奶奶
要潤做老公

フジテレビの月9ドラマが爆死を続ける中、もはや同局の看板ドラマは火曜9時枠に移りつつあるようだ。5月30日には7月期の火9ドラマが窪田正孝主演の「僕たちがやりました」に決まったと発表。イケメンかつ演技面の評価も高い窪田の起用に早くも高視聴率が期待されている。

希望正孝ok啦

死埋

有8-9都收貨啦

羊姐個套都有8頭 應該冇問題嘅

啪啪啪

《過保護的加穗子》描繪作為獨生女一直被父母精心養育的女主角加穗子在與一個生長環境和自己完全不同的青年相遇後墜入愛河，跳脫父母的過保護成長的故事。

高畑充希笑稱自己雖然也是獨生女，但是父母從未像加穗子的父母那樣養育自己，角色與自己還是有很大差距的。加穗子被父母過保護不知人間疾苦，十分純情可愛的性格也是劇集一大看點，希望自己能演出那樣的感覺。提到首次主演民放台黃金檔，她表示雖然壓力很大，但是希望能夠不輸給壓力，投入地演繹這部作品。高畑充希透露這部劇的劇情有很多反轉，每週都將會相當有看點，期望觀眾期待新劇的播出。

好似又好耐無見過金子統昭

年頭的樂園做過變態佬 再對上睇佢係內田套牙刷女友們

正想講今集成田淩又做路人甲 最尾

仲間由紀恵の激太りに嫌気？田中哲司が”ゲス不倫”に走ったワケ

咁都得

下集crisis有佢啦

佢梗係有啦唔係點會喊

佢老母話佢有

之前深瀨為左救美穗子而受傷 美穗子講左好多次對不起
都睇得出除左誤會左深瀨之外 美穗子對佢係有啲野

就係見到佢先講
諗起最後差佬最尾小田切讓

多佐:

*原著只係三年後
1.記者成個人
2.村井妹妹成個人
3.市原個女成個人
4.村井老婆成個人
5.村井二奶成個人
6.癡漢係無咁出面, 無搞咁多野, 包括跟蹤, 寄信去深瀨度, 動粗.......
7.toda復仇係故事開始前同淺見見面(唔係電話係面見)淺見就爆哂所有野, 所以所有信都係toda寄, 一黎就係復仇, 一樣做哂義工睇波堆野
8.村井無不倫, 因為婚都無結
9. 市原無畀人欺凌, 完全無提過佢做野情況
10.球隊飲酒係之前既前, 咩老豆洗橫手, 學生妹, 深瀨目擊, 隊長認唔認全部加既
11.市原無結婚, 所以佢原本係想溝toda添
12.市原無入廠, 醒目地捐左入月台底個窿度無穿無爛, 係之後嚇撚到唔敢出家門姐
13.只係打風大雨唔係落大雪, 架車揸到去別墅門口
14.所有猜疑基本上都係加, 時間上應該係市原淺見發現, 報警, 警察到, 村井飛的到, 深瀨跑到, 兼休克
15. 咩鎖匙扣, 扔雪, 落的士等等, 總之搜索至警察到佢地都無呢D小動作
16. 深瀨間公司無走佬執笠

成個flow係
深瀨識toda > 信到 > 回憶爆哂D野 >
深瀨-村井meeting > 深瀨-淺見-村井meeting+市原遇害(劇改成一次四人meeting) >
懷疑老母+寫死亡筆記 > 深瀨獨自返小池鄉下掃墓 > 獨自見小池D同學: 應該召集人, 發酒瘋果個, 葵+另一個女仔(劇係一次過見哂)獲得古川情報+相冊+慢慢了解小池個性格 >
深瀨-古川meeting(toda自爆大獲應該無再出現, 深瀨唔敢再去you間cafe, 去左另一間, 亦係meeting既地點) >
假女朋友唔係護士, 係淺見學校既另一位女老師, 成日要深瀨幫佢整printer, 點知咩都唔知無料到既 >
相冊發現古川做電燈膽見過既一樣係toda > 四人發現toda出現過係身邊 >
深瀨單獨約toda係you間cafe見面(劇少左一D情節) > 最後真相

原本最尾toda線完係得幾頁紙架姐, 劇就只係第八集

上面位巴打

其實一定有既, 如果唔係都唔係同老母提起佢
不過如果鐘意左自己前男友既朋友, 依個我真係接受唔到

咁劇好明顯要寫多其他野撐足十集

thx 好詳細

不過上集呢度有巴打又對過佢個日落wallpaper唔係深瀨果幅 就算小池以前send, 佢老母應該唔會十年先問掛....定係見到深瀨果幅然後換小池既呢

短髮坂口健太郎

幸福科學套戲上映3週仲係每週排名頭10

都係少少脹同鬆果種靚仔D 太貼搞到個頭好大咁

新貼留名

Bb

光妹之前黎香港就係把依個

又幾正

又係太安樓

係海山樓

好想去做下臨記

心諗個個星期去宵夜都唔知太安樓係咁
隊長D面盲開始變種

我就住西灣河，我以為係中後段有去太安樓

Alan walker有隻歌都差唔多mv嘅

唔知啲廢中廢老有咩諗法

本日新キャスト発表！
謎の女子高生・浦西果凛役に吉川愛さん出演決定！
主人公・奥森黎（#福士蒼汰）に恋心を抱く可愛い女子高生かと思いきや、神出鬼没、大胆不敵な謎多きキャラクター！！彼女の行動に注目です

貴族偵探 7.0% (-0.8%)

如果code blue 3都係咁款就可以宣佈月9已死

邊有得比

code blue冇10 龜山準備切腹啦

買定刀都得

根本問題變成富士 = 毒藥

rip

拍到套半澤/逃恥出黎咪一個救全家

呢個 cast 無12%-15%都唔合格啦

TBS 食緊花生

兩季平均都過15
呢次應該得10

單睇cast的確要12-15%先合格，但而家富士種弱勢，真係平均（已經降低要求到平均而唔係每集）有10都要偷笑

之前兩季都係15% 以上的，如果今季唔夠10%既話富士真係可以執柒左佢

點解可以拍到咁九龍城寨feel 既~

幾時做

同問, 中台都出左schedule, 香港呢??

有片商買 但會唔會同步就未知

8月頭上 Medialink買咗

CRISIS『特別搜查隊』今晚第九集。
第九集是跟最終回劇情最環環相扣的關鍵一集,
會有什麼精彩劇情發展？千萬別錯過了！
下周第十集最終回，亦請鎖定。

得10集咋

今季除左緊急取調室9集 其他都10集完 包括埋櫻子小姐

睇滿意度呢套幾好 食住個勢拍電影版啦

d劇情都好流下
係好睇版既最後差佬

I need your love I need your love

比起codeblue我比較想睇legalhigh多d～

夠晒啦 差佬都收到10億票房
CRISIS點都唔會低得過差佬

聽一段OK，全首咁聽去到中後會煩燥

做乜戴個煲係個頭到

我覺得幾好睇喎

今集仍然好撚廢... 完全唔知做乜鳩

石川戀下季有兩套劇

趕唔切翻民宿睇優子BB

麗華句句野都有骨

大家有發現龜梨和也跟橫山裕在《真命天菜》第八話共演了嗎？

要有幾愛佢先睇得到

又累事

今集三島貼身監視真係好多餘 咁做咪只會令到佢老婆起疑心
其實都有電話監控 只要搵到幾個警察24小時mon住佢間屋都得啦

又香港

睇睇下覺得新木優子都笑得幾似石原

睇完命中注定的人都唔知個老豆嬲what

夾硬拖多集

CRISIS 10.3% (-0.2%)
其實並不在乎你 13.5% (+1.1%)

奪愛春真係愈升愈高

係咪日本人先理解到
明明佢係俾人呃果位 點解會嬲佢

下季富士火9預告

13.5 高到離譜
不過我尋日都睇左live

個個都想出軌

唔似

今個月未覆診

有啲啲似

真人版電影《JoJo的奇妙冒險 不滅鑽石 第一章》第二彈預告

小松菜奈做山崖由花子都幾似

張圖縮細左都有d似既

隊長個個po都比人笑盲

套野幾痴線

話明唔想生仔, 點知轉個頭俾個姦夫搞大

好想睇佢最尾點仆街

不倫劇用搞出人命嚟推進劇情好合理
不過估唔到佢兩個唔做安全措施啫

上邊劇透

我仲睇緊上一集
又劇透

crisis今集幾差下………
最尾果段好返少少少少

Sorry做左劇透撚

不過佢好似都係懷疑未證實

同竹野倉科有咩分別 年年生日都傳

我要你愛 我要你愛

我食完lunch睇左30分鐘頂唔順瞓著咗
最後呢個故仔好似無聊左啲

睇完第一集科學怪人 幾正

屌你我仲以為自己miss左集

i need you love

唔玩大陰謀…啲恐怖份子全部好流

個平成維新講到好大，上次拉佐中學雞係咪就收佐皮

冇眼殘

唔覺得似

原來橋本環奈響香港有廣告

深田恭子爆11月嫁龜梨和也！ 「未婚妻身分」獲認證
wtf ?

再唔結就會世界未日

肥恭

秋月9 篠原涼子 同之前傳一樣

蘑菇之戀
人間じゃないのは俺なんだよ
今集最尾句對白接到首歌第一句
深志研好慘

成為母親 8.4% (-0.8%)
遲左半個鐘播

奪愛春 美都同涼太真係絕配
一個賤，一個犯賤
尤其寫錯名果度，涼太都真係唔係男人

B站竟然仲有今集CRISIS

由山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香合演嘅《Code Blue》系列，以往播出成績算係中規中矩，隨住新垣結衣去年憑大熱劇《逃跑雖可恥但有用》紅上加紅，令到富士都結衣BB都寄予厚望，由原班人馬加上安藤政信、成田凌、新木優子等新角色，未知到時收視能否回復20%以上。

蘋果寫文條友傻撚左

條友坐左幾耐

佢寫完個天字之後果個得戚樣笑死我

套衫會唔會太正

無左白色果件

有白色果件

[估電視台系列] 誤報宮崎駿Ｎ次退出宣言 老牌諧星電視直播道歉

個髮型麻麻地

有講錯咩

過10已經要慶祝啦
有15要還神

條友脫節左幾耐

條友分分鐘唔知富士同tbs 既存在

我依家先發現原來係劇本黎 當左真係有個飯盒

小出恵介、未成年と飲酒・不適切な関係で無期限活動停止

NHK 福士哥 Netflix套劇 仲有賀來太套戲

小出惠介因與未成年人士飲酒及不當關係、無期限活動停止 並退出7月的連續劇演出【本人發表言論全文】

演員小出惠介（33）、將在9日發售的一部分八卦雜誌中被爆出與未成年人士飲酒及發生不當關係的報導、他的經紀公司於8日、發表了他的無期限活動停止處分。

以下是小出惠介發表的言論全文

首先、這次因為我極度輕率的行為、為相關人員帶來莫大的困擾、也讓大家擔心了、由衷感到抱歉。

最重要的是考慮到對方的心情、是怎麼道歉也無法彌補的、內心真的充滿了歉意。

還有與我親近的各位、與我演出的作品相關的工作人員們、支持我的粉絲們、對於所有的人都有著極大的歉意。身為一個社會人士、更是在幕前工作的人、因為對自己的自覺過低、太過天真而招致這樣的後果、沒有任何辯解的餘地。

今後會真誠地接受所有的批評及處罰、負起我該負的責任。
再次對於造成困擾及擔心感到抱歉。

小出惠介

如果條女話埋佢強姦真係玩撚完

17歲 佢真識食

真識食

田中哲司、為與女性的幽會報導道歉
演員田中哲司（51）在6月2日發售的『FRIDAY』雜誌中、被爆出與女性幽會的報導、田中於8日、透過經紀公司發表言論。
■田中哲司 道歉言論全文
給各位相關人員
有關這次的報導、因為我魯莽的行動而造成騷動、為相關人員造成莫大的困擾、真的非常抱歉。
也讓家人有了不好的回憶、今後不會再讓他們有這樣的感受、並由衷道歉。
為了再次得到大家的信賴、我會繼續在演技上精進、並表示對大家的歉意。
田中哲司

估唔到會回應 不過都係冇承認有冇出軌

認左就玩完
唔認又比人咬住
而家咁樣扮傻咪最好

小出恵介 重大スキャンダルの損害賠償額は億単位に
実力派俳優の小出恵介（３３）が８日、未成年との飲酒・不適切な関係を認め「無期限活動停止処分」となったことで、ＮＨＫ主演ドラマは放送中止に追い込まれ、７月クールの日本テレビ系ドラマは降板。出演ＣＭも放送中止となった。直接の影響は不明ながら、小出の重大スキャンダルが明るみになった８日午後には所属事務所の株価も下落――その代償は計り知れない。 (東スポWeb)

好OLD

能年去台灣呀 點解唔係香港呀

張相好似無執過咁

右邊靚d

你左右不分喎

100萬女人愈睇愈正
兇手究竟係邊個 似係已經出場的人物

我忍不住search 佐漫畫版結局係點

奪愛春個個都痴線

今集100%

竟然係咁

課金Netflix，跟住發現未有得睇

唔好劇透住

東出d演技真係進步左
如果渡邊涼太vs森山蘭一定好撚好睇

999開第2季
有木村文乃

官網特別有提到
依套係繼仁醫之後，久違周日劇場開第2季

瘦到

第100套日9就咪搵套垃圾啦

老公

同仁醫比,999的確...
但我幾鍾意松本加香取叔

老婆

但又收得先抵死

推理部分同貴族偵探同一level 不過D輕鬆位係幾好睇既

望見又木村文乃，先記得榮倉奈奈去左生仔
反正呢套女二係個行行企企路人甲……

文乃個角色係原法官 會有啲背景可以講下 應該唔會咁路人甲

有無片桐仁同東海帝王先
無就成套戲無左靈魂

文乃會唔會做第二個丁家御用女主角

而家已經係啦

木村文乃又結咗婚,起碼少左同J家堆仔假戲真做嘅機會。
上次J家御用女主好似係黑木美沙定香里奈
黑木最後仲要同赤西奉旨成婚

出軌

香里奈拍過二宮和也、木村拓哉同山P

好似要日本IP先睇到

仲有上季套被討厭的勇氣

緊急偵查室2 13.8% (+0.7%)
人100%靠外表 5.7% (-0.1%)

發覺木10最低個幾位全部都係女主

下套午間劇 小荳荳
講黒柳徹子的前半生 松下奈縮同山本耕史做老豆老母

想睇 但係有冇字幕組做都係個問題

香港10/8上銀魂

之前滿島光做嗰套都有字幕組做

諗住100%衰極都係跌到6.x 點知一直跌

新一代J家御用女主係武井咲 年年有一兩套拍J家 上年瀧澤 今年相葉 同山P合作兩次
但 J家fans普遍討厭佢

唔止J家fans 應該係大部份觀眾都唔鐘意佢

應該冇4年前咁多人憎佢 2ch到中港都插佢
果陣一年最少三季劇收視又低 套套垃圾劇本

如果呢套唔係劇 係扮靚節目可能仲好啲

宜加有變過

結衣生日播逃恥 TBS真係好識利用

上兩年慢左 今年好似又狂谷 奧斯卡心不死

唯一一套睇得完係套低成本製作高成本請人既海診丸

我反面以前覺得佢無乜野 而家少少唔like

奧斯卡淨係識用呢招谷人

今集人100%個收尾

鋼牙同佢走勢相反
一個比人狂屌到而家拍鳩劇反而開始有人追
一個開頭幾好到而家比人狂屌

出軌姊弟戀被揭發
各有家室男女 租東堤燒炭亡

以前無睇開日劇, 其實CODE BLUE值唔值得睇返

Crisis今集做乜廢哂

不倫市場真係好大

我覺得值得睇
但未來套3就
轉左安達奈緒子做編劇，有預感成為一套掛羊頭賣狗肉愛情劇

同問

我CODE BLUE 2好似無睇晒

個人真係唔鍾意鋼牙

值嘅 記得睇埋套SP 不過唔好預太好睇
唔知黎緊會唔會仲有黑田醫生

same 諗住今季啲劇完左就翻睇cb

無仔女都仲叫易處理啲
有埋小朋友真係

諗起最近viu半夜做緊晝顏

日本係晝顏後仲有套不愉快的果實，日本人真係好鍾意呢d劇

小朋友都出軌

小朋友拖下手就係ga la

今集貴族偵探
完全冇任何證據支持個推理 個兇手都可以認罪

山p同結衣修成正果 wa diu

跟住又唔知點解成日影住個冬菇頭女人整到佢好可疑咁
算啦呢套不嬲都係佢話係點就係點

下一集結局咁即係維新軍原來已經完左
仲以為佢係大BOSS, 好似咁勁咁, 我以為上上集果班都只係馬仔
開頭係HEA左D, 仲要咁易畀人脅持同入巢
對比起之前成條team, 或者係碼係一個宗教團體, final boss今集成集鋪完金子都仲係一條友好似單薄左D

我都以為舖佐幾集維新軍係final boss
連上次個宗教都好hea咁 完 成套電聲大雨點少

完全浪費晒前面9集有機會做伏線既位...

頭幾集講到"國家"就係最大恐怖份子咁，但後續又唔落多少少力去寫。

本身以為佢地阿頭都係 "激進派" 想有呢班友剷除其他政敵去 "改造" 政府，又唔似係。

邪教 / 極端組織等唔知係未唔夠膽玩咁大，又係草草了事，最後反而班中學雞玩左兩三集。

中間有集講間諜又係一集完晒成件事。

上面是旦一件寫返大規模少少，唔會顯得而嫁咁弱。諗起第一集都叫想炸下火車，之後果D都係暗殺個政要為主....當然你可以話佢地係社會亂源，但咁又寫得唔夠多。

我寧願佢話個兇手留低左D證據係間房
就連玩搞笑的按摩偵探都好過呢套

搵呢d cast 拍到咁，都幾失敗
今集真係頂唔順

咪係囉, 個阿頭成日好似計劃緊D野咁
邪教直頭廢啦派埋卧底去點知咩大事都無做過, 一TEAM人殺入去就滅團
間諜我諗係想拉動下西島條線但又係好弱
或者可能下集突然爆哂原來所有野都有關連掛
如果上電影或者有下一季可能完整D

明明要救亡都搵個咁既劇本, 有無鑑賞能力架
真係用西內果套個劇本拍番套愛情劇可能仲收得

達人達人

一晚五次
A小姐表示之後的情況是最差的，小出帶她進房後，不去淋浴就強行插入
今鋪佢係咪要坐監

根本富士班膠層都痴左線
咁西內果套個劇本又唔算好不堪

有無咁勁，飲完酒仲五次

有錢使得鬼推磨，日本成日都有呢d case，個經理人賠好大筆掩口費換取唔追究同起訴……
例子：高鈿淳子個仔單野，山P搶電話單野

到了早上9時，小出終於肯放A子離開，但他沒有向A小姐代支計程車車資。

999有單咪又係咁 又係名人衰強姦

所以我咪話攞佢個劇本拍番套正正常常既愛情劇, 以貴族個CAST都已經好收得, 好似木村套a life咁, 個劇本唔係太差都有番咁上下
係要搵個咁既plot, 要食嵐飯條水又畀aiba做個咁既角色, 即係倒米姐

搞完兩次係6點, 9點之前扑多三獲

坐監啦仆街

真係抵撚死

要叉電

好可愛

插條線個下有啲嘔心

今集西島有幕無啦啦講中文係做乜9

商業糾紛

即係之後去教堂條友係強國人, 想撩西島反日本政府

d 劇情真係廢過border好多
拉大隊去清場直頭係為打而打咁

border係準神劇 呢套好難比得上
打都係呢套的賣點 不過打得唔算好睇
埋左咁多伏線 如果冇續集真係過意唔去

反轉場暴風雪戲得零下21度 真係慘

BORDER個尾正到hihi

忽然慶幸冇棄到 冇諗過係咁
BTW 套劇啲BGM同失戀巧克力有啲似，定一樣架

的士錢都唔比呢個真係太唔gentleman

佢地面都紅哂

條女17歲落得bar都唔係咩好野啦
分分鐘見佢係小出惠介又知自己未夠秤屈佢一筆

17歲已經打扮到27歲咁款
小出係仆街 但睇對話條女某程度都係想同小出

我仲以為係true or dare輸左所以表白/桐谷發緊夢
點知佢可以講得出來都好野喎

係啦, 咁多度唔坐坐去小出隔離

仲要咁理直氣壯講出黎

日本妹未夠廿歲比人捉飲酒都大獲啦
佢重要落BAR蒲

話被強吻 又同小出兩個人再飲 女人真係

我要睇

幾好睇咁

今季套套睇左1,2集就棄 係百萬YEN女人KEEP住有追

爭2個

code blue 1 其實幾悶，係比嘉夠索。

code blue2 開始傾向海猿式單元(當然唔以海猿咁超級系)，但故事好睇好多。

聽日仲要返工呀

反轉

果然係佢

返六日

香港上咩

乜呀！返六日得罪你呀！

好睇過你上面出果張新木優子

好靚

今季最驚人的劇情發展

人100%靠外表劇透

富士好波

有返少少

最近呢兩季有咩劇好睇

小巨人，反轉，crisis，龜梨山P文乃

小巨人就算啦 淨係得大頭劇情又唔緊張

想睇人100%靠外表既漫畫 搵極都係日劇黎

拍完最尾一集果時影？

佢成個班底都係半澤直樹，結果咩風格都一樣咁滯…

眼鬥大

已經唔捨得

第一眼睇到兩個社長

其實我唔明點解ボク呢兩隻字要用カタカナ 有無日文人解下

招牌係山p 結衣 同幾個演技派
code blue 1果時心諗有個靚女彈起做花瓶 故事性一般
code blue 2真係睇到眼濕濕
另一個招牌係Mr children首歌

btw個系列見証山p人氣由盛轉衰

cb1睇人開掛咋, cb2現實好多雖然有時都會開掛, 呼應番個主題, 依家睇番都仲會喊
最緊要嘅係, 新垣結衣第2季靚好撚多!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
山P第2季真係謝哂, 同埋5個人條線我最麻麻地佢個條
一諗到第3季比呢個編劇搞一搞可能又寫番藍澤同白石我就想死
本身大家曖曖昧昧咪幾好又唔係愛情片
唔計新人唯一想睇嘅感情線係藤川追唔追到冴島同埋橘會唔會同三井復合

死忠

「希望能盡量低調的部分，可能是與小純相似的部分吧。」

桐谷美玲在富士電視台系列台週四晚間10點播出的電視劇《外貌協會100%》中，飾演的研究員城之內純，從事研究工作、非常不擅長「美」方面的領域，又因為沒有自信，而行為舉止怪異。原以為在演員及模特兒領域活躍的桐谷，與此角色有著天南地北的差別，但沒想到.......。

「我基本上是沒有自信的人，如果是(要大家)『看我!』風格的話就好了，不過我想大概一輩子都做不到。」

她苦笑表示，進入攝影現場時，「因為很怕生，所以會開始煩惱『怎麼辦』。」雖然性格容易緊張，但是也會試著從中尋找樂趣。本次，桐谷與同樣飾演同事的水川麻美及Buruzon Chiemi，3人一起拍照、聊美食，相處看似融洽。

在談到《外貌協會100%》這個劇名時，她思考著表示:「在劇中也是透過內在的成長去淬煉外貌。我想是涵蓋這份意思的『外貌』。」

「像是努力的人、帶有自我風格的人，即使不用特別打扮，看起來依然閃閃發光。我也想成為那樣，雖然在經驗上或自信上都還不足夠。」

談到與學生時代友人渡過的時光，她笑著表示:「可以非常放鬆。」而「普通的27歲」這件事情，對現在的自己來說就是「擁有自我風格」。桐谷美玲整體流露出希望能保持不加修飾、保持真實自我的想法。

山p以前演技真心差
依家個個都幻想藍白cp 第二季都好多粉紅 但重心都係友誼

尋晚睇琴停唔倒
係咪出到 5 ？

字幕好似8
尋晚日本出#9

5個演技最好覺得係戶田, 第2季後面個幾場喊戲
藍白真心覺得似2兄妹傾心事多d不過一齊都襯嘅
同埋明明係藍澤開後宮同大家都有d野咁

大頭+便秘樣

我是命中注定的科學怪人

早幾日喺日本開電視，睇到唔知邊套劇條女好靚
播緊第一集，好似係夜晚11，12點之後播，有冇人知係咩劇

我睇CB唔係想睇粉紅
只求安達奈緒子唔好搞到變愛情劇

山P演技有好過咩?

super rubbish>very rubbish都叫好左既 J家係咁上下嘛

邊度有得DL? 我搵倒果個去到 5 但都幾清

新木優子黎咗香港

睇唔到有講既

反轉今集無乜flashback

25/06-30/07 逆轉真相 Reverse

緊接逃恥之後

唔通佢係hk 撞到

日劇《交響情人夢》嘅33歲男星小出惠介，近日爆出性醜聞，佢被指喺大阪拍劇期間約一名17歲女生夜蒲，少女飲醉後被小出帶往酒店，禁室培慾共6小時，其間發生性行為共5次，其中兩次更於體內射精。

小出所屬嘅Amuse事務所已安排佢無限期停工處分，由於Amuse受事件拖累股價下跌，有估計事務所或需賠約3億日圓（2,121萬港元）違約金。雖然事件涉及強姦，Amuse昨日再發出聲明指案件涉及刑事，已交由法律界相關專家處理。不過今日有消息指，小出將會記者會親自道歉。
至於17歲女事主遭起底後，原來係個單親媽媽，佢曾於Twitter炫耀與小出發生肉體關係，唔似如報道所形容被強行發生關係。另有報道指，女事主曾向小出索取500萬日圓（約35萬港元），當時小出未有向事務所尋求協助，私下跟女方講數望「減價」以200萬日圓（約14萬港元）私了，但女方最後都冇收錢，繼而向傳媒報料公開事件。

叫雞唔俾錢又係抵死

咁擺明係造佢屈錢

咁一路色字頭上一把刀，牛唔飲水唔"禁"得牛頭低

搵倒了謝謝

廣呢個角色成熟得太過份 明明只係13歲

屈得一次點都有第二次啦
正常都唔應該俾
佢係衰在俾人設局後唔搵事務所幫拖同自首
仲諗住私了咁戇居
宜家無得扮受害者真係自己攞黎

一早都話屈錢
係估唔到條女比想像中更加複雜

藍澤個角色本身冇乜感情，簡直為山p度身訂造啦

啱啱睇完第一季 覺得山P個角色設定好噁心

深志研亂入

自膠, 對唔住各位

切腹

日本男星瑛太兩年冇拍連續劇，佢會為TBS電視台夏天檔重頭劇《偵探物語》擔任男主角，由著名導演大根仁擔任編劇，演員陣容仲有深田恭子、山口智子、森田剛、Lily Franky、蒼井優等紅星助陣，瑛太飾演嘅七瀨五郎係一個第六感敏銳，但感情脆弱嘅偵探，佢效力山口智子領軍嘅偵探社，但公司內只有兩名偵探，女社長外型美豔但就係酒鬼一名，經常酒後失控鬧出笑話，而蒼井優就飾演靈媒。

《偵探物語》繼官網公開眾角色造型後，噚日終播出首個宣傳片，7月起接住藤原龍也夥拍戶田惠梨香嘅《反轉Reverse》於同時段周五晚10時播出，瑛太將率領深田恭子、山口智子、森田剛為新劇造勢。

《偵探物語》改編自弘兼憲史嘅經典長篇漫畫，早於1991年已首次拍成真人版電影，當時由山口智子丈夫唐澤壽明飾演男主角七瀨五郎，之後再被拍成同名台劇，由范植偉、徐錦江、陶晶瑩合演。

在報道出街後，唔少日本藝人都乘機抽水，紛紛出來受訪指小出有酒後亂性前科。其實小出成名後已傳過多宗緋聞，演出經典日劇《交響情人夢》時已撻着紗榮子，之後再戀上另一拍檔水川朝美，更在四年前搭上44歲影后宮澤理惠，被爆鍾情未成年少女之餘亦相當雜食。至於《東京Sports》就訪問一名同小出發展一夜情嘅水着偶像，對方大爆小出性癖，發現小出上床時有鋪英文癮，會不停大嗌：「Oh...」、「Yeah...」、「Comin'!!」等等。

打落水狗

男人叫床

特殊癖好

次次出完呢d醜聞就大量人打落水狗ga la

反轉仲未有嘅

女囚7人個結局好流

FIX出左
人人豬豬都未有

下星期最後一集山p

第8集真係搵戲黎做

頭先個集

唔係拉唔夠10集
聽朝先有熟肉食

睇完真係屌出聲

個尾

結衣29歲生日

今集反轉

京子都有張海報靚但我唔記得影

我都估到個咖啡一定係有事 不過冇估到係咁
不過我覺得佢唔係真正原兇 而係一開始電台講既賊仔

淨係見到呢個

睇完本書，書個結局就係呢集最尾

真正大佬會唔會係廣澤阿媽?

結衣生日快樂

都真係想佢快啲搵到真命天子

真命天子呀

広澤

仲等緊SEED

DONT THINK
FEEL

反轉求seed

人人岩岩出左

應該廣澤由頭到尾冇渣過車, 俾賊仔偷左部車 d血漬係個賊

返轉

激動到打錯字
可能大結局又唔係佢
好睇

似係咁
如果唔係都幾難解釋到條屍點解去左咁遠
不過佢地4個隱瞞的野 搞到個真相咁遲先浮現

反轉 會唔會太sad

照常理應該似係咁

不過仲係好期待可以再點反轉

深瀬幾重打擊 10年前冇阻止廣澤渣車
到宜加又冇左份工同條女 仲要知道埋咁的事
最尾一集會唔會要唔順 要黎個藤原式鳩叫

文乃

ボク、運命の人です。第9.5話！晴子＆三恵SNS流出！？プロポーズ秘密特訓

ボク 劇透

如果未改變歷史之前已經係5月出世，即係大約7-8月本壘。
依家就算6月溫泉一炮搞大咗，都只不過係將出生日期推前至3-4月

可能早產呢
呢集幾多黃色暗示

睇下彈幕有無人會譯...

個回顧加宣傳又做得幾好

公眾真係白痴

係囉，菜菜子講講下，誠突然打黎 佢唔聽

熱普城

好豬呀個強糕

好慘 我想知佢會唔會講出黎
btw蒿麥蜜糖真係第一次聽

sor唔記得藍細字

理論上開到花就有

但我對呢個講法其實有疑問，因為蜜糖果d係花粉，同蕎麥麵致敏的蛋白質未必一樣

遲下交哂功課真係想去查下呢個講法可能性有幾大

就咁牌朱古力牌咪算 整咁多野上去做乜

岩岩係機上睇完福士同小松菜奈果套戲
除左福士喊果陣出戲之外都幾感人

劇透

小出惠爆出醜聞後被事務所無限期停止，所有演出作品都要抽起，佢原來有份參與明石家森馬監製嘅Netflix劇集《Jimmy》都受到影響，明石家森馬噚晚喺電台節目透露收到小出來電致歉，小出喺電話邊喊邊向明石家道歉。因小出工作全部叫停，原定由佢同福士蒼汰、川口春奈合作新劇《曾經愛過，是有秘密的》，有指電視台要求憑《逃跑雖可恥但有用》上位嘅星野源頂上，來代替份屬同門嘅小出。

真島秀和咁的出場方式 有D搵戲黎做feel

係都唔錯

渣波龍爪手

想問下CODE BLUE幾時首播
等左咁耐先見到山P既命中注定,想繼續睇佢既劇

七月月9

第9.5集字幕

幫結局舖定哂

我戀愛了

新木優子？

改名喇咁

大婆 二奶 三奶...

拋棄新川優愛啦

新川舊愛

改名做新X優X咪可以享哂齊人之福

文乃視像果個表情,,,,,會唔會太屈機

解謎結果，真命天女係
木川愛子

愛子公主

doctor x第5季有消息未

矢作穂香 改名後初のＴＶドラマ！月９「貴族探偵」に「新たな気持ちで挑戦」

又吸引到我捱埋落去

反轉 10.4% (+2.9%)

我是命中注定的人 9.2% (+1.0%)

小巨人 13.7% (+0.1%)
櫻子小姐腳下埋著屍體 5.4% (+0.6%)
科學怪人之戀 6.3% (-0.4%)

雛鳥第10週平均19.2%

又拍？

反轉呢舖收視又反轉了
命中注定的人唔知結局上唔上得番10

反轉臨結局先上返10......
金10真係遲早廢檔

今季鋼牙，下季又武井咲
都應該係拍第5季

金10黑暗題材好多好睇

反轉依家仲要低過為了N
贊助今季主要得返3間

另一方面火10又做得起
事前都冇諗過，今季火10係會反贏crisis

金10就真係

一來crisis劇本水準飄忽，二來日本人似乎好熱愛不倫劇

金10已經高過晒富士自家制作果3套啦

月9有11集

咁唔係金10高，係富士低
好似連續2季CX得關西制作果2套劇先有雙位

下季日9對不起 我愛你預告

愛情劇無誤

講緊今季套貴族偵探

以為你講緊下季

沖繩組合

波波

可能湊佳苗個名
crisis太多呢d 日本人究竟幾時唔再睇刑警片

眼鏡春奈

好西

呢張仲西

唔該唔要副眼鏡

係咪得你堅持月9

加左眼鏡先正

同意

ho yum

我都有睇 不過由佢播 得閒望兩眼

熟女控冇計

仲睇緊月9

好正

想認唔到呢個背影都幾難

鱷魚

好_聽

code blue 3官網倒數緊D咩呢

發佈會?
而家仲未知7月幾時首播...

宣佈轉時段

宣佈石原參演
演完宣佈奉子成婚

新x 優x

平到

小出恵介降板ドラマ「愛してたって－」代役に賀来賢人 ７月期に３本“掛け持ち”

賺奶粉錢

貴族偵探 8.4% (+1.4%)
爆升

新海誠監督に不倫報道 事務所否定「友人の一人」

唔講以為川榮生日

見春月9收皮 新加入演員

連屯門UA都有 仲要咁多場

6點有新木優子LIVE睇

原來西島秀俊中意食芒果布丁

原來兩兄弟互殺果集係舊年12月拍

公主抱

上年睇監獄學園已經覺得優子好靚好有氣質，依家佢終於上位啦

あなそれ

100萬yen 勁靚
真係成個superstar 咁

今集命運
無啦啦整個sad位

下季武井主演黑皮筆記簿
追加演員江口洋介、仲里依紗、滝藤賢一、和田正人、内藤理沙、伊東四朗、奥田瑛二、高畑淳子、真矢ミキ、高嶋政伸

嘩今集貴族偵探單案連我都接受唔到

連仲里依紗個氣場都可以壓碎武井

要睇佢演得放定係收斂

crisis結局竟然係咁

竟然係走得咁突然

小栗旬×金城一紀『BORDER』3年ぶり続編 SPドラマで本当のラスト描く

正呀

重要齊腳

遲d睇返次先得

奪愛春 10.1% (-2.4%)

下話試下同美都呢隻雞漂白
但係個預告有啲出事feel

大陸有人估山p出世後無見過龜梨和也（山p出世前後龜梨就死咗）
所以返嚟見吓老豆

[size=1]但係今集有句對白係話誠30年後對輩分稱謂仲係好執著喎[/size=2]

睇死都係BBQ大團圓結局

CRISIS 9.6% (-0.7%) 全劇平均 10.51%
其實並不在乎你 10.1% (-3.4%)

19.7% 21:21-23:30 EX* サッカー・2018FIFAワールドカップロシアアジア地区最終予選・日本×イラク

兩套劇都撞晒場波 算係咁啦

睇border最尾一集，佢都係警魔走向

仲以為係宣布crisis出電影版

但係日本對伊拉克呢場波悶到喊
俾場咁嘅西波拉低收視真係唔抵.....
睇吓18年春季堆日劇會唔會提早完,
9點檔,10點檔撞晒頭場。分分鐘結局創新低

可能最尾講石川自殺
然後輪迴做返報夢鬼

高畑充希套劇竹內涼真係男主角lol

我反而比較在意山p個衰仔返黎咁耐都唔見下呀媽
不過呢套野的確比我當初預期中好睇

咁佢都話30年後日本依然入屋除鞋
但山p都無除
個性嚟㗎啫我覺得

正 雖然我鍾意你個名嗰個多啲

似係h社package

毫無驚喜

今日發售啦 快D寄到黎啦

我都係咁估
因為山p太似定岡

今集最尾話唔肯叫佢老豆舖緊呢點？

睇左border2預告
覺得石川個角色後生過而家小栗旬好多

嘩 近年最愛

CRISIS個結局

冇續集屌佢老母

結成一出門口就俾人射死個到嚇親

終極大劇透

又劇透

屌中伏

好彩冇睇crisis 不過都要負皮

好彩食飯果陣睇晒

SORRY, 自膠切腹

屌中伏……劇透正仆街

伏已中

模特・演員新川優愛（23)在12日日本台的節目《ネプチューンの！なんでそんなこと言ったの？ ＴＶ》中，提及自己和前男友分手的理由。

“當時交往的時候，他是什麼蓋子都不會蓋上，就這麼放著的那種人。用完筆之後，也不會把筆蓋蓋上，喝了飲料也不會蓋蓋子……”這種“不蓋蓋子”的性格引起了一場悲劇，“父母在我生日的時候送了我一雙拖鞋，我很珍惜這雙鞋，跟他說了'這是爸媽送我的'，但是吃飯的時候，鞋上就被灑到了調味料……”

據新川說這種悲劇“大概一周會有3次”，“想著還是和能好好蓋蓋子的人交往吧，於是分手了”。

實情係咪俾人飛

係咪專登架，點可以做到全部蓋都唔蓋

伊麗莎白

今次呢套的配角存在感好過今天不上班 世界第一難的戀愛

反而令到5個為國家仆心仆命既警察變成恐怖分子
真係估都估唔到

續集可以改名做ISIS

文乃塊面好肥

強國

咁中意抄ntv

呢張

大概一周會有3次

我要埋你個份

又可以 quote 返句
當你凝視深淵時，深淵也在凝視你。

廣瀨鈴近年佢吃香東洋藝能界，稱得上係最搶手嘅新世代女星。有網上爆料節目公開廣瀨鈴嘅全年收入，估計佢年賺多達3.77億日圓（約2639萬港元），當中包括12份廣告合約嘅酬勞合共3.36億日圓（約2352萬港元）。至於27歲人氣女星桐谷美玲，則大概全年賺得3.21億日圓（約2252萬港元），土屋太鳳亦估計過去一年為事務所共賺2.41億日圓（約1691萬港元）進帳。

9成收入來自廣告 有冇咁誇張呀

可唔可以出sp

最後田中哲司做咩?

準備升官發財

其實有冇交代過田中以前衰乜先被招攬入特搜班？得佢最少描寫

佢咁結局至低限度都要SP先交代到，甚至2變ISIS

之前諗住佢可以拍S2，而家發展到咁應該唔會有S2了，最多拍多個電影或SP就收檔

我見fb有日本仔FF佢地最後係各自去做潛入搜查

平時見佢捉心理幾叻，要痴嘅話應該最顛

奪愛春
東出聽到個基佬同事表白個位笑撚到我 個鄰居又係 成套野d人都痴撚線 最正常係有島君

この度、2700グラムの元気な赤ちゃんを出産いたしました。
今回の妊娠、出産ではたくさんの方々にご協力、ご指導いただき、日々助けられて生きていることを、
また、温かく見守ってくれる方々に恵まれている事を実感いたしました。
それも元気に産まれてきてくれた、赤ちゃんのおかげだと思っております。
新しく人生を歩みだしたこの小さな命にもそんな出会いが待っていてくれる事を祈りつつ、
全力でサポートしていきたいと思います。
何より、いつも側で寄り添っていてくれた主人に心から感謝しています。

榮倉奈々

沢山の方に助けて頂きまして、我が家に無事、元気な赤ちゃんが産まれました。
新しい家族が増える喜びと共に、より一層の責任を持って生きていきたいと思います。
温かく見守って頂けたら幸いです。

賀来賢人

12號已經生左 恭喜

希望呢套香港會上啦

香取慎吾(前SMAP成員) 擔任主持的綜藝節目、朝日系「SmaSTAION!!」內定將在9月終了，結束長達16年的播出！相關人士指出將會以"大人向"的連續劇取代時段。

大人向

係咪又不倫劇

成為母親 9.7% (+1.3%) 全劇平均 9.15%
低過彼岸花 對上一套有咁低已經係竹內結子個套

咁咪同CX 土1140 東海台製作嘅土DORA撞晒
呢檔都係大人向劇集
smastation之前,EX喺呢個時段玩過一年土曜midnight drama,的確係有不倫劇

分分鐘係將金11搬去土11

小巨人

已訂

我已經當左套笑片睇
究竟香坂同山田之間的愛有幾深

成日問香坂夠唔夠覺悟，跟著香坂整個忍屎樣之後柒佐

你有冇100%證據 ，200%嘅覺悟 ，300%肯定佢係疑犯
太刻意抄返半澤直樹啦 ，仲有句好鬼煩對白：
敵人往往會偽裝成同伴

今季淨係追咗命中 CRISIS 反轉
仲想睇下人100%
下季code blue唔係幾想睇翻頭兩季，之前睇咗少少唔係幾中意但今季多咗咁多新角色可以一戰

小野田：你老味咁你係咪已經擁有當上搜查一課長嘅覺悟 ！？
香坂：有 ！
小野田：好 咁我開個夾萬比你睇喇

依part笑咗我好耐

我仲笑緊

做咩事要用藍字？
根本集集都係咁

不過都會睇埋究竟香坂，山田同小野田個三角關係點樣結局

好複雜

去到中後劇情開始唔掂 中島裕翔條線又咁簡單
寧願睇兩公婆恩愛好過

小野田差D一野kiss落去

Iphone有咩網或者app睇到我是命中注定的人
第一頁個d好似四條link都無

會唔會擺太多時間講黑木瞳果邊

楓林小子

同半澤爭好遠
開夾萬果part男主個樣D表情中風咁撚樣

小巨人match
下集等睇三島刑事拎關鍵證據擊倒小野田 坐上一課長個位

三田佳子+黑木瞳做母女都夠晒吸引

認唔到佢

前兩日先開始睇 其實並不在乎你，唉… 我已經愛上咗東出昌大

下 咁樣衰又屎戲

呢套做得幾好啦，都唔算樣衰

佢黑化得好正喎

痴線佬

昨天的我與明天的你約會幾好聽睇
雖然一開始有d燒腦

邊到有上映

豬豬出左低清

原來佢都27歲

長谷川好似要比香川照之強姦咁

RIP

7月13日VS嵐

洗唔洗咁都要打格呀 仲要打到咁樣 好難睇唔到

呢套睇到第四集因為嗰排太忙冇追到落去
值唔值得繼續睇？

隔左咁耐終於等到山p再上vs嵐

正喎
潛烏龜有kinki kids仲兩個
岡田又畀小栗玩
上戶彩真係瘦到凹哂

Johnson既存在真係為左比人蝦比人玩

典解無咩印象上次係上戶彩輸左

上次睇到最開心就係佢輸

近期邊套日劇有水準？

你想要點樣既水準

半澤直樹，求婚, liar game 個類

我覺得反轉有啲似liar game 都係一樣有啲估唔透嘅感覺

一見Miwa就諗起前輩Yui

好耐無留意日劇 聽講有code blue 3

東出今集跑步果度做得幾好

7月先首播...

我是命中注定的人，求婚大作戰個編劇，水準中規中矩
似半澤直樹有小巨人，但評價一般

中學果時都我好鍾意YUI
可惜佢已經近乎引退

美都

阿姑

8586 4大魔頭

冇綾瀨遙

名氣贏
但演技唔係同一個LEVEL

今季<百萬YEN WOMEN>

岩岩睇完 9
玩到咁大
好想知下集點搞

純粹想表達佢同美都有緣無分

家入レオ、福士蒼汰主演ドラマ主題歌で4度目のタッグ

研音全打包

緊急偵查室2 14.4% (+0.6%) 全劇平均 13.97%
人100%靠外表 6.1% (+0.4%) 全劇平均 6.35%

木10歷代第二低

好多劇未追救命

crisis………前傳嚟架？
真劇名係isis

今集奪愛春有啲意思
雖然劇情無咩進展
但談及「正論」嘅部分完全係將正義撚上身嘅旁觀者打臉，包括觀眾

太陽之歌先識佢 都覺得太遲了

右下二階堂 佢邊係8586呀

宮崎葵

認錯人

リバース最終回まで、あと１日。

この方も、ついに出ます！共演の多いこのお二人の撮影現場は和気藹々。どんなシーンになっているか。キーポイントです！

#金曜ドラマ #リバース #湊かなえ #藤原竜也 #戸田恵梨香 #窪田正孝 #… ift.tt/2ryL25T

最後一集 藤原仲唔出黎鳩叫下？

リバース最終回、今夜10時！
杉咲さんとのシーンも、もちろん今夜。
深瀬くんとどんな絡みを見せるのか？！ #金曜ドラマ #リバース #湊かなえ #藤原竜也 #杉咲花 #リバースコラボ #夜行観覧車 ift.tt/2t6blCA

咁對比真係顯得Toda好殘

山P搞到網上冇一張大合照

O型腳唔著裙

丁家一路都係咁

呢幾年佢都無起色

相對危機之神個陣 好左架啦
個陣真係成隻喪屍

新垣結衣、其實有懼高症 『空中急診英雄』搭直升機「流超多手汗」

新垣結衣日前出席了『空中急診英雄 THE THIRD SEASON』的“COME BACK”活動。睽違7年再復活的這齣日劇、她也依然是飾演白石惠這個角色、再次搭上直升機。拍攝順利進行、但共演的比嘉愛未卻爆料「其實她有懼高症」。

被爆料有懼高症的新垣則是說「那架直升機不太會搖所以還好、但是一直都很緊張…流超多手汗的」。比嘉說「一直忍耐著的結衣超可愛的」、戸田惠梨香也說「我搭著直升機看著天空的時候、她還把手這樣放。我想說怎麼了、卻發現她的手超濕的…」似乎很驚訝的樣子。新垣說「真的很依賴她們兩個人」。

原來真係會坐架直升機飛住黎拍

畏高症咁以前又搭到飛機來回沖繩同東京

你突破盲腸了

搭直升機好似另一回事喎~~佢地仲要唔係就咁坐

佢老公好幸福

香取慎吾黎佐hk

【再度發肉】暴肥香取慎吾脹爆襲港 中環歎忠記粥品

有無再肥d呀
成隻豬咁
千與千尋個老豆

家族果陣都冇咁肥架

唔係操到好科架咩？

唔操咪肥囉

あなたのことはそれほど 其實套落好多個角色都岩

好返好多啦

結局最感動係呢part 其他野真係太平淡
至於值唔值得睇 唔好預有好催淚的情節 其他野我覺得還可以的

文乃放送事故

唔識日文，佢係講錯對白？

成為老母？？

點解佢而家無晒冰山美人個image

今集

CRISIS真係好好睇, 佢地個樣真係好似會去做埋恐怖份子一份咁

一套神之舌已經顛覆晒佢過往的形象啦

老母遊戲嗰陣都已經無咗啦

其實好事，演員應該趁後生試多啲唔同戲路

黒革の手帖 PR動画 30秒

好似石原里美咁，佢有實力但初定左形，其實好可惜
所以文乃呢個年紀應該再試多d唔同角色

好似波瑠咁挑戰下不倫囉

文乃結左婚，值得挑戰下喎

終於睇完人100%
雖然感情線唔知做乜尻
但搞笑嗰part好正
可能我笑點太低 集集都笑撚到

那些年最愛的澤尻英龍華

反轉

我係廣澤老母既話寧願唔知道真相

btw 掛住睇唔記得正孝有份客串

佢媽好慘

東京吸血鬼旅館 好癡線

女主

個cast幾吸引

夏帆 滿島真之介 齋藤工

呢套香港一定唔會上但好想睇

100萬yen唔想線上睇可以去邊度搵?

木村文乃其實係咪拉面皮定打肉毒黎

點解有時塊面有貓紋

呢套劇本身都幾好睇

估唔到哈根大師係群馬製造

btw 馬場ふみか

差2集就睇完 但節奏真係好好好慢 但都幾中意所以一直刨

幾時有中字

水川好放好正

yes
冇佢既話神早棄左套戲
佢同呀叔啲戲好笑到

唔該巴打

個結局搞到我好期待有第二季

第九集

的確係估佢唔到

我真係希望有第二季，打返場復仇戰

成田凌
咁樣不如寫多啲町田啟太好過啦

我仲未睇大結局，仲有幻想空間

文乃呀

園子溫的出品 等其他人的評價先再睇

那些年最被人討厭的澤尻英龍華

由佢出道到宜家，我都唔鐘意睇佢

you are not alone

成為老母演技好好對佢改左觀

佢演技不嬲都唔係問題 只不過臭閪性格街知巷聞

冇好感 見到佢啲劇就冇咩興趣開

大頭full version

我都係

咁多年d劇我只係中學年代睇佢一公升眼淚同太陽之歌，再下一套已經係呢套成為老母

離左婚之後先開始拍返多啲劇集

First Class

前兩套有睇書同戲 但都冇點睇劇

反轉 大結局

都幾平淡
大部份都係意料之內
無咩驚喜又無咩驚嚇咁

j2都播反轉

命運的ABAYO

播片尾曲果陣仲諗緊會唔會有反高潮

…似有人睇化，去阻止另外班人

當年睇一公升同太陽之歌都好鍾意佢,點知佢一紅左就唔想再睇佢d戲,再加上同個老野結埋婚唔拍劇基本已經無再留意

想問係咪旅館花嫁個位演員

好鍾意佢

佢d無辜樣好難頂

石原早期好多類型但半紅不黑 直到月九小惡魔令佢紅起左

電視劇個改編結局原來係加個happy ending入去 不過呢集啲氣氛好舒服 本身以為成集都會喺度解迷 最尾又爆BGM以為又要反轉

整happy end應該係對個標題「REBIRTH」

PTT啲人都話1-9集叫反轉 第十隻應該叫重生 最後每一個角色都因為搵到真相之後釋懷面有所轉變
啲人仲話湊佳苗啲改編劇都會加個溫馨結局，搞到我想追埋為了N

石原之前做好多古怪角色

咩神棍嗰啲

石原真心實力派 真愛飯表示其實近年既角色我最愛韓吉
雖然套戲爛
我d淨係睇二次元野既fd都話佢做得好

小說結局係點？

幾時出久利生 公平

最初留意石原係小田霧響子
韓吉做演得好好

呢樣係，但自從失戀巧克力職人成功彈起後套套都小惡魔咁滯

錯覺嚟
朝五晚九同校閱女孩都唔係小惡魔

又或者講得好d，朝五晚九同校閱女孩佢都似係做番自己

第9集最尾
連最後一句都一樣

佢紅得起只可以講Horipro真係好勁 未紅果陣已經差唔多每年一套連續劇主演 大河晨間劇都演過
去完美國一轉 執下個樣就開始有人留意

奪愛春 究竟中川翔子嘅存在有咩作用

黑化得黎又有d on9

何止有啲...

我當初仲以為係個好有陰謀的角色

的確係無

麗華同美都係完全相反嘅人
美都係感覺行先，唔理自己做嘅事是否正確
麗華就係就算要抑壓自己嘅感覺都要做正確嘅事

麗華其實都唔係唔想去報復
橫山幫麗華出氣嘅手段的確係on9咗啲，但的確係代麗華做咗佢唔敢做嘅事

院長同麗華嘅一席話
令麗華察覺到原來唔需要限死自己永遠都做正確嘅事
唔使一直抑壓自己

總之橫山對麗華嚟講就係「正確」以外嘅一個可能性
做老婆其實唔一定要聰明冷靜，可以蠢下on9下都有得

之後就話返娘家
睇下最後一話係咪黑化啦

純9up

我覺得小池老豆平和得濟, 仲叫佢地再黎 老母個反應先正常, 雖然老豆宜加最想既係知道小池既生活, 但係一D都唔嬲咁平靜地同佢地傾計又有D怪...

淺見村井谷原既轉變都係因為原創加既困境導致出黎, toda果邊個勢已經係和好(小說傾得一次, 發現toda身份約佢cafe攤牌就直落試蜜糖), 係事件好似完滿結束, 好似解哂謎, 又同toda接近好番果下, 一切順利既時候, you就隊堆蜜糖出黎試, 然後藤原發現原來殺佢既係自己, 臨尾果兩版再染番黑, 係比第9集落差更大轉得更突然更震撼
小說黑D劇就釋懷D

個女仔同救唔到小栗
佢地分開兩team互鬥好睇喎

我曾經懷疑個女仔係美人計黎

X2

照睇西島秀俊同新木優子會係黑化做ISIS

點知最終存在感咁低

X3
無啦啦人條女送上門仲唔係間諜

小天使

小說入面小池個角色之死同單連環劫案無關？

有冇人記得佢同小栗嗰套
嗰套都好正

最記得幫部S3賣廣告

Rich man poor woman...
傳統愛情月9……

以西島性格應該唔會做ISIS，佢分分鐘係做臥底，開始另一段人生，
用黎忘記特搜隊既事。

咁多個黎講，田中哲司先 繼續留係警部，因為佢精通心理學，
佢收收埋埋咁先係最恐怖既一個。

小說直頭無收音機播劫案消息呢條線, 劇係加左非常多人物同事去做大成為一季劇
小說Cafe月同toda攤完牌知道真身有幾嬲佢四個等等之後係得番兩版紙, 就係試蜜糖, 成本書最後一句就係
呀, 原來殺死小池既係我

差D認唔到係齋藤工

岡田做FINAL BOSS無乜說服力

小綠

園子溫作品, 睇下先, 應該幾血腥

我覺得石原愈來愈成熟

星野源

睇左第一集 瓜左30+個

我覺得似龍蝦

屌

唔可以上TWITTER了

如果跟返書的結局 我睇完成晚瞓唔著

下季日9宣番

阿誠間屋
個間隔好似同偽裝夫婦間屋

命運之人
啱啱遲左返去 有冇人可以話比我知定岡同三惠求婚前既內容係咩

邊忽似

運命の人結局好失望

真係好失望
爛尾
開咗嘅嘢都收唔切返嚟

瑛太好似脹左咁多既 定髮型問題

咁睇告白更加瞓唔著, 我果陣睇小說個結局真係睇到O嘴

咁睇告白更加瞓唔著, 我果陣睇小說個結局真係睇到O嘴
btw成段quote都係藍字

未出中字唔應該入黎

Reverse

嗱 結果都係有藤原式鳩叫, 只係無影出黎

樓上劇透？

可以負皮?

冤枉啊大人

睇完命中嘅人唔好劇透住

j2播reverse 25/6

cctvb買tbs同fuji啲劇零舍快

小巨人最後果幕係咪搞笑 ？
好撚浮誇

會唔會有係hulu放送的特別篇呢 以前土9都幾興咁做
講下30年後的世界都好 細路女留左咁多伏線

佢不如拍SP算啦
個尾收得咁死差

唔睇好
呢套劇講惡女
佢氣場完全唔夠

啦啦隊
套戲我覺得幾悶 唔係好感動 可能一早知佢地最後都成功
最尾個鬼佬評述好煩 不如剪多啲佢地跳舞好過
櫻子戲份都黎得幾突然

睇完個預答反而想睇米倉涼子版

金子茂樹真係

無summer nude咁爛已經要收貨

有咩伏線未收返？
我唔多覺嘅

三十年後嘅事冇出現過，希望係伏筆出sp

做咩要番30年前
前段個的士司機老是常出現係咪有咩野想講

唔係話想誠同晴子早啲生仔，等個研究可以趕得切阻止隕石咋咩

但係睇番上條張車牌同今集，就見無改變到

反轉就咁完咗
感覺結局好似太開心一d都唔夠黑
似係大家解開自己心結就bbq ending咁
最後係咪同為了N有連動

你咪當上一集係結局囉, 書都係咁, 最後一句就係 「呀, 原來殺死佢既人係我。」
而且事件順序內容有D唔同, 個反轉鋪排落差得仲強, 小說仲要係無聲, 更加空虛
呢一集就係外傳後續故事, 就好似你睇完上集都會想知之後點

不過我都係覺得老豆咁快睇化好奇怪, 老母先係正常反應, 點可能咁平和咁同佢地傾計

係啦，佢老母反應先正常

十年都唔叫快啦，大家有唔同反應都好正常

同上兩老激動d，唔原諒佢地效果會好d
如果講埋兩老心路歷程先夠說服力嘛

如果用返小說結局應該會變神作

感覺今季好多套都好虎頭蛇尾
定係我一開頭期望太大

應該係拍SP架啦 都未講佢點樣一個月內大埋肚

岩岩睇完, 節奏好明快......d人出唔夠10秒就死左
會繼續追, 好似得6集

緊急取調室好好聽

有冇人知豬豬咩事個論壇上唔到

園子溫要小心爛尾

咁就完佐

都係6集啫

吹到咁大的世界觀都係6集

我見到話9集既

9集 第8集分左2part

人100%
榊最後個樣係咪好後悔自己唔珍惜咁pure嘅女仔

初公開日全部都係2017年6月16日.....
係咪已經出哂未翻譯好

睇緊四重奏, 滿島光真係好撚正

係 豬豬岩岩出左第2集 我仲dl緊

thanks 我去睇下先

我上唔到豬豬個網嘅

上到

【有片】抄劇集都明白，但抄新聞節目是什麼點子？

後悔冇食到城之內隻豬
睇佢就知係有錢仔喺度玩女

睇完第二集，睇到r晒頭...

愈cult愈正

傳緊聽日會發佈草剪，稻垣同香取退社，中居留低

岩岩睇完, 第二集真係好痴線....最後條女個西

反轉結局反而最爆係有新版夜神月客串

呢位ching肯定無睇 為了N

呢方面劇組都做得幾有心機

仲有夜行觀覽車杉咲花

新聞出左

為了N係咪都咁正 有埋人妻奈奈同佢老公睇

吉岡里帆

為了N我覺得overrate左

為了N 係每集最尾1min 好睇

我覺得為了n 係睇入面主角群GE 互動 個人覺得好睇過反轉 幾多下

反轉相比為了n真係麻麻

稻垣吾郎 革剪剛 香取
9月8完約

都做好心理準備咖啦…

咁tbb咁

反轉冇為了N咁黑暗，例如病態老母同細個比人瘧待

原創嘅差佬角色，反轉嗰個嘅追兇動機冇為了N咁實在

而且反轉入面，村井條政治家線，同淺見條不良校園線，其實就係好老套嘅日劇劇情

不過其他撇除上面依D，反轉其實都係唔錯

中居反而留低

最尾

睇過韓劇版既人表示唔明點解日本會翻拍

最f

最少消失二年

really
隻豬岩岩先黎香港拍野啵

25仔

傳聞只限係電視 同埋過左兩年 J家會唔會繼續封殺

小巨人 16.4% (+2.7%) 全劇平均 13.51%
女主角的功勞

就算唔封，佢地三個聲勢都大不如前
文唔得武唔得。

我幾鍾意睇草剪啲劇

裸跑同悟空拍劇拍戲應該都搵到食既

做標題黨的話似係電視台求佢留低多

反轉 10.4% (+0.0%) 全劇平均 8.77%

我是命中注定的人 9.7% (+0.5%) 全劇平均 9.49%

小巨人 16.4% (+2.7%) 全劇平均 13.51%
櫻子小姐腳下埋著屍體 4.4% (-1.0%)
科學怪人之戀 7.0% (+0.7%)

中居留

韓劇拍成點

好傳統既韓國慘情男主角得翻幾個月命中間又有啲復仇成份既劇
係十三年前的
日本買黎翻拍本身高質既韓劇係得未生（中島裕翔套hope）

錢的戰爭都ok

黎緊佢地三個d 個人節目都會完晒

my boss my hero都係來自泡菜國
hope日劇拍到太熱血

日劇版 魔王 都OK的~

咩時段做 個cast好弱

咁的cast係咪深夜劇？

見到咁既cast都知貓頭鷹時段

tbs火25 宜加做緊本鄉奏多個套 再之前就係ff14

唔怪得啦

好想食

日本人好中意食咩都配白飯

令我諗起佢地餃子配白飯

食拉麵要配個迷你炒飯
nick young問號.jpg

對我來講真係好九唔搭八

生日開個IG 但係po張舊相

BILIBILI 有個字幕組CRISIS後面有小栗個廣告, 燒賣送飯.........

反轉大結局收視係10.2%先啱

who黎

朝早出埋新聞都可以係錯

有好多人唔鐘意的広瀬すず

因鈴

彈跳力

邊位

絲絲其實點解爆紅lol演左咩劇 啲人話佢演技好好

劇都係得學校的階梯 電影就有海街diary
佢啲演技起碼好過大面先

睇過幾套佢既戲
所謂演技好
咪就係一路喊一路大叫D台詞
差唔多套套都係咁

藤原龍也

咁佢拍怒比人強姦果幕又真係好屈機
睇到個心都離一離

海街堅正

ac名係咩

運命の人 1-10集的片尾

鈴點廣瀨點官方

其實點解咁多人憎佢 我覺得佢好可愛

個格衰囉
個人仆街無得救

啱啱做左少少資料搜集，原來佢講大話話自己唔識著高踭鞋

小兒科

想聽多啲

篇文16年
最多人知應該係大野智同燈光師呢兩單

花牌同啦啦隊，d演技唔錯

燈光師果單真係無腦

第一次睇

me too 大開眼界

果陣都幾轟動（網上）

Shingo

今晚007有肥雞呀

第二集 唔知發生咩事 就完既吸血鬼

咁既cast 拍到咁 明明一個好正既主題

聽日先睇生肉

（網上）2ch同X登點屌都是wfc
好運真係皇道 公司力捧

被逼道歉

大島優子‏已認證帳戶 @Oshima__Yuko 49分49 分鐘前
更多
この度は、インスタ動画で不適切なコメントをして申し訳ございませんでした。
不愉快な気持ちにさせてしまってごめんなさい。反省しています。

第一集尚算正常, 第二集有d唔尋常, 第三集開始失常
會繼續支持, 睇下有幾無厘頭
唔可以用人類既角度去睇, 要用吸血鬼角度

見到成班fans係到嘈交真係覺得好好笑

反而係優子道歉

嘈d咩?

咁多單都係講嘢唔經大腦
但單就呢幾單而言又未去到仆街嘅地步

另一個都燒壞腦啦

肥秋搞一場大龍鳳出黎 可惜電視直播收視都係低

AKB真係玩唔得幾多年
希望成個偶像文化唔使陪葬

果日落雨 我係屋企打機都唔想睇live
totally no mood